# Декларация о принципах Либертарианской партии России

Репозиторий создан для двух целей:

* привести Декларацию о принципах Либертарианской партии России в более приличный вид
* упростить принятие поправок в Декларацию о принципах и их корректное внесение

Текущая версия находится в ветке deploy вместе с pdf-версиями и html-версиями. Предполагается, что остальные ветки не будут иметь pdf и html, а будут иметь только текст в разметке.

В качестве разметки предлагается org, потому что иерархичный и довольно гибкий.

Версии, действовавшие в прошлом, будут появляться в помеченных (tags) релизах.
